cctai 成日笑燒山，但又唔知自己都燈

吹奏Zoom，但點知發現係中國人搞，仲要比英撚ban
吹奏龍門，野食難食過屎都照食，之後發現埋原來係用瓏瓏van
叫人唔好舉美國旗，話會激嬲美國人，點知舉完美國人都開始支持香港

歡迎再加

未燈死：
誠哥，投資香港支那寶、支那老闆zoom, 成日出入中聯辦

cctai 支持香港有民主，所以香港就冇民主了

who is cctai?

cctai的事,能算燈麼？

依位cctai ching 都幾燈

我唔係清

支持加泰國際戰線會輸

是撚旦啦
無影響力尻UP無人理

鳩吹雞都冇影響

最初上連登我以為係鄭松泰

燈埋bj